{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEMAIRE/GM0023051806899/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(MEN) Ribbed Tank Top - Light Cream"
    },
    "text": "LEMAIRE ブランドの製品番号はSS23 / LR3342JE20です。 この製品は単品でも涼しくおしゃれな夏ルックが完成できるノースリーブトップです。 素材としてはジャージー素材が使用されているので快適に着られ、すっきりとした外観をしているのでマッチする下衣によって様々なムードが演出できます。 少し肌寒い天気には上着の中に着るにも良い製品です。 この製品の表地は綿100%でできています。 洗濯方法は次のとおりです:1. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 4. 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングしてください。 5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 裏地は低温で布切れをしてアイロンをかけてください。 7. 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材はジャージー素材です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような外観ですか？",
            "answer": "この製品はすっきりとした外観をしています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような下衣に合わせることができますか？",
            "answer": "この製品はマッチする下衣によって様々なムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌寒い天気にも適していますか？",
            "answer": "はい、この製品は少し肌寒い天気にも適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品は何パーセントの素材でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%でできています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色の製品のドライクリーニング方法は？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、どのような注意点がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "水や汗に濡れた場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロンの仕方は？",
            "answer": "裏地は低温で布切れをしてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦による毛玉の発生について注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 387
    }
}